\documentclass[a4paper,16pt]{article} 
\usepackage[T2A]{fontenc}

%%% Работа с русским языком
\usepackage[english,russian]{babel}   %% загружает пакет многоязыковой вёрстки
\usepackage{fontspec}      %% подготавливает загрузку шрифтов Open Type, True Type и др.
\defaultfontfeatures{Ligatures={TeX},Renderer=Basic}  %% свойства шрифтов по умолчанию
\setmainfont[Ligatures={TeX,Historic}]{Times New Roman} %% задаёт основной шрифт документа
\setsansfont{Comic Sans MS}                    %% задаёт шрифт без засечек
\setmonofont{Courier New}
\usepackage{indentfirst}
\frenchspacing

\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,cite,enumerate,float,multirow} 

\usepackage{graphicx} %images
\graphicspath{{./}{../source/images/}}%paths to images
\DeclareGraphicsExtensions{.eps}



\usepackage{geometry} % Change borders of page
\geometry{left=3cm}% left margin
\geometry{right=1cm}% right margin
\geometry{top=2cm}% top margin
\geometry{bottom=2cm}% bot margin
%\linespread{1.3}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.25}
\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Set enum style "digit.digit"
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}% Set enum style "digit.digit"
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Set enum style "digit.digit"
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Set enum style "digit.digit"
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Set enum style "digit.digit"
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Set enum style "digit.digit"
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi.} % dot after last digit in an enumeration
\sloppy
%\parindent=1.5cm 

\newcommand{\Rho}{\mathrm{P}}

\usepackage{textcomp}
\newcommand{\No}{\textnumero}

\usepackage{textcomp}

\usepackage{longtable}

\makeatletter
\bibliographystyle{unsrt}
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} % Change bibliography style from "[]" to "."
\makeatother

\setcounter{page}{1}
\usepackage[unicode]{hyperref} % Add hyperreferences

\begin{document}

%\tableofcontents % Auto-generated table of context
\input{../source/body.tex}

%\bibliography{bibl/database}
\end{document}
